之前個個都恥笑佢，但佢都出嚟啦！818邊有理由唔出

踩唔死我哋㗎
818維園2:00見

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

Push